# Testing API JSON Placeholder Katalon Studio

- JSON Placeholder merupakan API public yang biasa dugunakan untuk latihan dan belajar.
- Pada repositori ini saya menyimpan script automation testing menggunakan Katalon Studio.

[link] API Documentation : https://drive.google.com/file/d/1A6Bm7OEGw3eVH3EspMMFZakEucDnArR3/view?usp=sharing
